{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51219&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉파인시티"
    },
    "text": "お客様の利便性と清潔さサービスに全力を尽くすホテルは、便利な付帯施設と清潔な客室を誇っています。 宿泊施設は江陵駅京江線車では2分の距離にあり、江陵オリンピックパークは車で8分の距離に位置しています。 また、烏竹軒は車で9分の距離にあります。 連邦カメラの設置により宿泊客の温度が正常数値(37.ホテルは周期的に防疫および消毒を実施しています。 チェックインは5:00からで、チェックアウトは22:00以降です。 入室の際に懸念事項がある場合は、ホテルまで事前連絡をお願いします。 客室は禁煙であり、客室内での喫煙は100,000ウォンの過料が課されます。 また、荷物預かりサービス、客室内での個別冷暖房の調節も可能です。 全室では調理が不可能であり、朝食は運営しておりません。 予約が不可能な場合は早い時間内にご連絡いたします。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは江陵駅京江線車では2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵オリンピックパークはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "江陵オリンピックパークは車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烏竹軒までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "烏竹軒までの距離は車で9分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5:00からで、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。客室内での喫煙は100,000ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の冷暖房は個別に調節できますか？",
            "answer": "はい、客室内での個別冷暖房の調節が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルでは朝食の提供はしておりません。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合は、早い時間内にご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 343
    }
}